一種感覺

有冇人試過個腦突然有兩條電波咁
一條係靜止 一條係幅好大好混亂咁
但只係會持續幾秒到一分鐘咁
好似下面圖同時出現咁

有時無啦啦會出現呢種感覺 發生緊果時會覺得有啲空虛同不安 覺得有啲奇妙 唔係中二病
有冇人都有試過同可以解釋下